巴黎咩事 開季二連敗

中肺炎中到唔識踢波?

冇咗施華？忍者龜傷？

Kehrer

五張紅牌

睇狗會 尼鹿紅埋

尼馬都有球好近磅 又係射失

紅多個當輸3:0?

兩邊開片五張紅牌睇嚟可以輸埋下一場

包皮中武肺

黐線，一場波5張紅

我都係第一次見

on9仔 尼馬

做大佬梗係要幫拖

有義氣 抵輸多幾場
打交好似停3場?

直紅3場

Violent Conduct 3-5，好似係

馬賽好撚狼
係咁剷
上半場扯衫手球球證當睇唔到

又可以剩袋人工

Neymar tells the fourth official he heard a racist comment before he punched a player.

之前甘美奧對國體會，八張紅牌

不過有部分係後備球員黎

今年歐聯期待馬賽對波圖

最後球Offside又係鳩吹

同埋場波本身都有好多黃牌，火藥味濃

有球馬賽禁區跌，得益球球證所以冇吹
之後皮耶望實球證先吹番
Now都話球證睇皮耶望實即吹

想知講咩 你隻廢馬?

你知唔知佢豬兩場收到幾多億
跟住贏哂再冠

對住個cam講西班牙文
快到聽得唔清楚

補時補到打交

有無highlights
最中意睇打交

要扣人工

贏錢之後仲有街霸睇 爽

係咪最尾開埋片

成場都打
12張黃牌流架你估
最後再打大交
尼馬紅左直頭係走廊等馬賽

法甲球證原來咁撚癲

馬賽啲球員同邊個講

馬賽
AVB好波

降班區

同熱刺一樣輸完歐聯決賽

第二季崩盤

麥巴比下季走

下場巴黎前面3個可以點排

打交黎？咁多牌

尼鹿唔係中左武肺咩, 咁都幾快康復

twitter search PSG好似有好多片睇
屁馬走廊到等緊馬賽

抵死尼馬咁鐘意扮仆街

場波好多花生

可以點？ 再打過？

打撚到上隊巴囉咩呀

LI條好似清楚到 堅打

唔知 無睇下文

清楚好多 屁馬個下為咩

達斯拿最撚濕鳩 抽水在先 整鳩人 之後企係外面睇戲

好似話有條友叫佢Monkey

根本psg班球員成班爛仔

屁馬：又有假放

笑死，場架仲好睇過場波，建議班友直接去打拳擊算啦，踢咩波啊

施華走咗全部邊on9

呢條清楚D
未打之後屁馬已經同條友嘈
之後屁馬借D 依抽水打佢一野

見到呢對賤種隊咁樣 心都涼埋
呢啲二三線聯賽 睇到浪費我人生

係 唔夠人踢直接完場

佢一開波拍9人個頭

Téléfoot Chaine commentators indicating that Alvaro Gonzalez uttered the following to a PSG player: "Shut your mouth, dirty monkey."

包皮快d申請轉會

唯一gentleman

法甲真係....唔怪得留唔住班球星

好似係馬賽球員犯規先？

補時最後一分鐘先搞事

攞大假姐

10月巴西有個節同屁馬生日，要停賽返去南美開party

尼馬2月生日

識玩，一去到racist 就為所欲為

馬賽主場要復桌

杜曹又可以搵工
熱刺 曼聯 可以考慮下

馬賽各方面都憎到巴黎入骨
打到咁真係唔出奇

尼馬咁輕力拍吓頭都直紅？

要轟撚爆個頭先紅得？

佢家姐，定細妹好似係

嚟緊三場就有正選踢 俾我都唔拿屎上身

吓 尼馬俾人種族歧視喎
咪盲反啦

唔知遲啲有冇得聽長友祐都爆大鑊

包皮快d走啦

尼馬走廊等覆桌有冇片睇

歷史因素

點解依班人咁快康復可以踢波，無病徵但全部唔怕傳比人

又有交打 又有假放 幾能醒

NMSL
尼馬輸了

抵啦MK仔
做乜唔用滾地絕技呀

仲要係拍第二次先決定紅
仲想有得拗？

話佢MK都算歧視

晒氣啦條瘦骨仙

紅多幾個依例輸0：3？
如果我馬會買左波膽0：1或者0：3有冇錢收

原來聖日耳門唔止啲球員無文化 連球迷都係弱智

廢囉，on9

打鳩人就直紅架啦

NMSL 尼馬輸了

Wa diu，贏咗成萬蚊

自製紅牌算唔算係足球員請sick leave既方法

我覺得單野賤既成份 馬賽7成 PSG 3分

屁鹿忍唔住氣咪輸

尼馬對上5年，喺里約嘉年華同阿妹生日前都有「意外」發生，形成傳說中嘅「3月定律」。2015年同2016年就停賽，2017年有肌肉傷患，2018年同2019年就面對蹠骨骨折，連續5年都「得閒」返巴西

戲 全部都係戲子
2隊外圍贏大錢

保亞斯

隊波都無乜野 啲香港巴黎球迷先世界級

假波

係咪又有邊個姨媽姑姐表哥堂妹生日呀？

唔知點解我連繫到往死裡打
球場版本

原來AVB係馬賽

尼馬唔係中武漢肺炎咩
咁快有得落場踢波

一隊少過7 個先輸0:3 啊

武肺性日耳門
跑兩步都氣喘，點踢?

打緊個時球證同旁證係側邊睇
真係旁證今次

老實講, 屁馬下下跌都誇大扮到中哂腳咁, 自己又係咁挑釁人, 想快開但對手係面前, 係咁fake 起腳想ban 鳩對面咁, 睇左上半場都知開拖係遲早既事

法甲是撚但

一拳打埋去都唔紅得

拳證都係旁邊睇je
唔通落場打咩

係都酒井宏樹佢有份係堆人入面

長友而家youtuber嚟㗎

AVB帶馬賽仲有歐聯打，

真係鹹魚翻生

你試下喺街拍下人個頭睇下人地打唔打柒你

我射親都入就個個射親都入咩

如果2隊同時少過7個人係0比0定點?

冇包皮既psg =二線球隊
Btw有睇場波 馬賽抵比人打

因為紅牌?

好好笑? 信唔信我打撚埋你?

球證比牌有先後次序
睇球證比邊隊紅牌扣到得番7個人先

不合理紅牌
可以出warning 扣佢1/2week到2week 人工

假設2隊都4個紅牌，之後因為一啲犯規，2隊嘅人一齊衝向對方打，球證2個都一齊紅，咁都會再分次序？

oic
咁打人仲唔乘機扣佢人工？
收咁多人工踢輸仲要比人紅埋

巴黎有心留佢就上訴+唔扣人工

打交都有分先後啦
你唔見今場球證都係
巴黎一張鹿賽一張咁梅花間竹咩

Marseille player Álvaro Gonzalez telling Neymar "shut up monkey" in French.

條撚樣唔係第一次玩人身攻擊

公司大佬同人嘈交
老細仲要旨意個大佬幫佢搵食
點會扣佢人工

屁鹿是我的偶像。

有些人，例如
愛因斯坦
，可以憑一己之力，改變世界，非常厲害。屁鹿改變不了世界，但他可以獨力改變一場波的質素。

任何球賽，只要見屁鹿有份出現，你就知道，這場球賽必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。以一人之力，左右一場波，或一件盛事，這正是我渴望擁有的影響力。

白撚痴

咁係因為佢哋有分先後咁打
但如果同一時間衝向對方打呢?
可能現實中難啲, 但我都係假設下, 想知道球例係會點處理

真, 傻仔太衝動

如果我係佢, 我會忍到完場先...

再出錢搵人分開2間房咁綁撚住條友同佢啲老婆仔女, 個男人間房可以睇到佢老婆同啲仔女, 而另1間房就睇唔到佢老公, 兼且放定好多sex toys...

首先切撚咗個男人條撚先, 再餓返佢哋全部人幾日先...

跟住, 再隔住玻璃睇住比人落咗春藥嘅老婆喺度自己玩sex toys, 玩到咁上下就派一班仔入去間房度, 喺佢啲仔女同老公面前輪姦佢...

之後就輪到仔女, 如果係仔嘅話就迫佢同啊媽攪嘢, 如果係女就姦撚埋佢, 攪撚到母女都變性奴, 最好個仔都迫佢食春藥狂屌老母同家姐啊妹, 然後問佢哋爽唔爽, 影晒寫真比佢老公睇...

最後再斬埋老公一隻腳, 比佢行入老婆仔女間房度睇住佢哋互攪, 自己又冇J 咁撚踢得吖嗱

發呢個夢都夠報仇

下場直接買對家

等睇巴黎巴塞新季輸死

其實佢知唔知自己乜料
定係收左錢

呢d dirty work總要有人做

所以屁鹿蝕左張紅
唔斷腳都要吐佢口水先值回票價

佢可能見識過Robertson 拍美斯咩事都無
令佢覺得其實無問題

五張牌一定打鑊甘啦